{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65689&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도대명펜션"
    },
    "text": "ようこそ。デミョンペンションは自然環境と最高の施設を備えた所です。 周辺の景観が美しく、空気も澄んでいてリラックスできます。 室内はリラックスした雰囲気と様々な付帯サービスで快適な時間を過ごすことができます。 デミョンペンションで良い夢を見てください。 三峰海水浴場は徒歩5分の距離にあり、安眠島自然休養林は車で4分の距離に位置しています。 永木港は車で30分の距離です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 駐車も可能で、ペンションの送迎サービスも提供しています。 ペンションは5時から22時まで利用可能で、予約は必須です。 夏場の夏季には屋外プールを運営しますが、水着やラッシュガードを着用しなければなりません。 プールのご利用は午前0時から午前9時まで可能です。 売店は8時から24時まで利用でき、電子レンジも利用できます。 バーベキュー設備もあり、炭やグリルをご利用いただけます。 最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、客室の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 デミョンペンションで素敵な時間をお過ごしいただけることを願っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "デミョンペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "デミョンペンションは自然環境と最高の施設を備えた所です。周囲の景観が美しく、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "デミョンペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "デミョンペンションの客室はリラックスした雰囲気と様々な付帯サービスがあり、快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "デミョンペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "デミョンペンション周辺には三峰海水浴場や安眠島自然休養林などがあります。また、永木港も車で30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デミョンペンションの利用時間や予約について教えてください。",
            "answer": "デミョンペンションの入室は5時から可能で、退室は22時以降になります。予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "デミョンペンションの設備やサービスには何が含まれますか？",
            "answer": "デミョンペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。駐車場や送迎サービスもあります。"
        },
        {
            "question": "デミョンペンションではプールが利用できるのでしょうか？",
            "answer": "デミョンペンションでは夏季に屋外プールを運営しており、午前0時から午前9時まで利用可能です。水着やラッシュガードの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "デミョンペンションでは飲食や買い物をすることができますか？",
            "answer": "デミョンペンション内には売店があり、8時から24時まで利用できます。また、電子レンジも利用可能です。バーベキュー設備もあります。"
        },
        {
            "question": "デミョンペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "デミョンペンションでは最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "デミョンペンションでの火災予防やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "デミョンペンションでは火薬や爆竹の使用はできません。ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "デミョンペンションの料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "デミョンペンションの料金はオンシーズン中に一部の客室で変動することがあります。プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "デミョンペンションで素敵な時間を過ごすためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "デミョンペンションでは自然環境と最高の施設を提供しています。周囲の景観を楽しみながらリラックスしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 685
    }
}